\begin{aufgabe}{Fold-Eskalation}
Implementiere folgende Prozeduren mit Hilfe von~\schemeinline{fold}
oder~\schemeinline{fold-right}:
\begin{itemize}
\item \schemeinline{map}
\item \schemeinline{filter}
\item \schemeinline{length}
\item \schemeinline{reverse}
\item \schemeinline{car}
\item \schemeinline{last} (letztes Element einer Liste bestimmen)
\item \schemeinline{sum} (alle Elemente aufsummieren)
\item \schemeinline{maximum} (größtes Element bestimmen)
\item \schemeinline{contains?} (feststellen, ob ein gegebener Wert in einer
Liste enthalten ist -- ist deine Lösung mittels~\schemeinline{fold}
oder~\schemeinline{fold-right} genauso gut wie das Original?)
\item \schemeinline{append} (zwei Listen zusammenfügen)
\end{itemize}
\end{aufgabe}
